cso2?

好耐冇玩cso

之前見到cso2 咩捉迷藏模式

有冇巴打知/玩？

將晨早有嘅嘢放落去
仲要唔可以自己轉

重諗住聖誕玩